全部727諗住入元朗消費既, 都有希望你地入一入黎睇呢條片先

睇完,諗清諗楚,先再決定自己既行動
唔好俾呢一刻既憤怒, 左右你既決定
ANYWAY, 我會尊重各手足既決定, 只係希望全部人都唔係一時意氣
大家加油

仲諗緊出唔出元朗好

出就一定出
但我會保持冷靜